# mandelbrot-task.cs

🐗🐗🐗 C#でTaskクラスを使ったマルチスレッド処理で高速にマンデルブロ集合を描画するプログラムです。  

![成果物](./docs/img/fruit.png)  

## 実行方法

そのまま、実行すれば動きます。  
`config.xml`の値を変更することで、描画する画像のサイズやマンデルブロ集合描写に用いるパラメタを変更できます。  
